拆解 "狗扮示威者"

長話短說 等大家討論

1. 狗會戴耳機聽order做野
由下次開始 戴耳機既就係鬼 大家見到即大嗌手足處理

2. "插贜嫁禍示威者" 煲大呢樣野
既然有咁多假扮示威者 所有鐳射筆 掟磚 燃燒彈全部都係d狗做既
目的就係為左扭轉2個月來都控制唔到既局面

3. 前線切勿落單 同埋真係要提早撤離
起碼幾個手足一齊退 比狗咬都可以打狗
同埋真係要同狗保持遠d距離 一比佢地增援就真係走唔甩

1. 狗會戴耳機聽order做野
<---難, 佢地唔會長戴,
同埋你都唔會長時間mon住身邊所有人
而且佢地會成team 人 cover.

就算唔長mon
一見到就要搵大量手足處理

建議各位前線手足自己組成五個人或以上一個小隊先行動

香港警察 插贜嫁禍

所有鐳射筆 掟磚 燃燒彈全部都係d狗做既
香港警察 插贜嫁禍

所有被控暴動既示威者 今晚有左最有力合理疑點：
所有鐳射筆 掟磚 燃燒彈全部都係d狗做既
香港警察 插贜嫁禍 煽動暴動

所有被控暴動既示威者 今晚有左最有力既合理疑點：
所有鐳射筆 掟磚 燃燒彈全部都係d狗做既
香港警察 插贜嫁禍 煽動暴動